係咪需要一個超大遊行支持學生/義士

要話比學生/義士知道香港人心入面有你地 會繼續支持你地 吾會就咁掉低你地 You are not alone 吾好做傻事

show them our love